【片】攬錫摷！路過阿伯都側目！

勁污 joe…

我坐返低

安心出行

摷緊部手機

想問好耐，
其實點解呢類片，十套有九套都係畫面唔清，
明明而家手機已經可以拍高清片。

R緊痕啫

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主認錯龍絆做原神恥笑區

條女成腳

樓主一生平安

冇咩特別

咁緊火咩成個人行過都唔理

腳張開配合哂
都唔申埋隻手入去

等返屋企下半場啫 同埋驚比狗咬

曰日宵禁，我忍唔住啦

唔戴口罩

因為好遠咁zoom過去

真係有片

擺低一蚊排隊.

世風日下

條女咁乖

其實樣唔錯
仲好主動

屌你 比你睇仲想點

毒撚都可以當街摷閪

Ptgf 呢d 都可能開2 3k
呢條仔幸福賓周

證明毒撚一樣溝到女

有公德心，無阻住人嘟安心出行

連登同現實有邊次唔係相反

連登個個iphone12pro

現實好多人冇錢買貴機

你電話zoom 10倍拍片，而且係夜晚嚟，點都唔會好清啦

唔係咁開心呀嘛

條女企到成個牙朗射罰球咁

old news is so

係唔係有J果個

情侶之間情到濃時姐有咩特別

一班毒撚討論別人摷野

因為upload 已經低一截，仲未計偷片再upload 之類

Ho lun正，扯左

啲片轉載又轉載 你依家睇緊野都唔知係第幾手

以為又會拎碌撚出黎

仆街我都有陰影

有冇咁急呀

情到濃時自然直

即刻軟撚左

安心出行嗎

條女唔幫返條仔既

不如p佢射罰球啦

好撚癲

條女好似有碌撚既

下次支持巴打見到呢類型
兜口兜面 近距離影人 開心些牙

好仁

安心中出

柒撚左要改名

有啲網站連片源都懶得搵，遮住人哋網站個logo同標題，再加返自己網站嘅logo同新款標題就算

以為一開始條友想join

連登咁落後，上個星期已經見到

R痕啫

條女好樣衰

5,241 views

我都記得條片好耐

因為連登仔永遠唔係第一手, 出面網絡瘋完唔知幾多次先到連登仔睇, 影片解像度咪低晒

樓主一世平安

金手指

係囉,屌

佢地有冇做過愛？

我同我女朋友親熱關你哋咩事

熱戀正常 之前同條女係無人的地方都會
不過大庭廣眾就離譜左
講咁多都係土地問題

淫到仆街 成班青頭學人討論

hi manlala

好似係tg gp已經傳咗一排

自從樓主認錯龍絆做原神之後就一直係時事台貼成人帖文，係咪已經忘記左做正經野？定係抗爭已死？

安心閪痕

三星清喎 不過貴

條女樣好似唔差，係腳粗啲

有人行過都夠膽死

青春真好

依家酒店咁平都唔去開返間

連登仔講就兇狠
做就...

有J架

擺到明有曬反應
打開對腳 想俾人屌啦

係條街攬掩鍚鍚無問題
但摷下體真係當呢度酒店咩低能
覺得熱戀大晒你唔返公司當住老闆面前摷？

佢地最後冇扑到就散左BAND
條女之後CALL左我出去 扑左幾次

已backup。

羨煞旁人

樓主道歉未

好彩條女好樣衰，唔係一定妒忌死我

有咩好理 佢又唔係一齊join

條片幾耐 冇口罩

Scan咗安心出行先攪啦，咁會安全啲架......... 應該係。

屌你老母
搞嘢返屋企啦

成個安心出行係度
驗眼wo ching

有安心出殯你想幾耐

希望黑警拉鳩佢地

你唔講我都冇法國係樓主

想洗底

條女對腳好正
有啲巴打back up

因為手機冇望遠鏡mode

個個係阿伯咩 似中年南亞裔男子

有冇人戥佢地好辛苦？其實扯旗到發紫、痕到濕晒，但卻冇得做，身心都係好辛苦！慘過牛郎織女。

同30年極度渴望民主自由，但眼前卻絕望明知不可得，一樣咁辛苦

香港人 😢

咁撚癡線

似係高過條仔想扮矮多啲

位位 $5K

睇清楚排牙

Old news

條女有啲似哨牙珍

笑𠹌咗

on9, 而家啲四五星酒店大減價，又可以用app幾個鐘，又乾淨過啲時鐘酒店/賓館，人均都係150蚊，咁都俾唔起？

你先on9 青頭仔
興起果陣仲會諗咁多野？

高半個至成個頭
利申矮撚

成日形住佢拎碌鳩出嚟

紋曬身都知咩事架啦

男仔巢乜呀

大庭廣眾俾人見到會有快感

出嚟行著紅鞋咩料呀

隔住條un 亦情有可原

隔住條裙

係囉, 重要條仔咁輕手
分分鐘無乜FEEL

D女都係暗啞底鍾意羞恥PLAY同凌辱

佢摷果下我凝住摷條撚出黎

12 Pro咪又係濛upload上去已經壓縮咗好多

緊火
有冇聽過呢個term?

呢D片通常喺通訊app share出黎(whatsapp, telegram...)
果D app通常壓縮得好勁, 即係第一次share出黎已經濛左好多
由加上無限次save, share, save, share...
就變成咁

屌笑左出聲

發現多咗人用「吧」呢個助語詞

唔好再推

係, 你試下拍段片求其搵個app send出去 (signal, whatsapp, telegram...)
再睇返已經濛左好多

吓 係你話因為土地問題喎 唔係因為緊火喎
我咪回應返土地問題囉

大家都有陰影

斯!!!!!!!!!!!!!!!!!

穆斯林行過

我都想講
好熟悉
Thanks for reminding

安心𢱑痕

食嘢唔洗戴

條女仲高過條仔

屌柒到

我印象好耐之前已經睇過

大佬呀 正常係屋企砌緊啦
唔通出街 特登要搵酒店咩

吓 唔係個個未婚後生仔屋企都成日冇人架喎

唔怪得佢係咁開J圖POST

old news

條女好撚靚

著咗我對西瓜窩師兄

連登永遠慢半拍

好耐之前啦

好早見過

卒得好熟練

唔知摷之前有冇消毒隻手呢

好撚正 點攪又要打J

真心請教有咩可以時鐘bk房

食撚屎啦

痕到一啲廉恥都唔顧

Lm

真

樓主pin this

條女對腳分咁開
一定係老江湖

好撚淫

百佳好貴？

屌

冇口罩痕跡嘅

點解啲片可以攞到啲咁靚嘅角度

呢條片好耐

聽講女主都嫁左人

孫都生左

條腳又成 又配合 好撚正

想知阿伯去左邊？

的士業界響應安心出行

時事台？

原神

邊度嚟？

成個安心出含係隔離想知有幾耐

樓主洗完底未?

幾多年前？

lm

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

屌，嬲！

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

入面啲價錢圍返仲貴過我去agoda book成晚

..............

冇片

成班仆街仔

冇片就del po la
呃9我入黎

屌 嬲

get a room

屌嬲

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句轉名想不停出post洗底

大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人玩龍絆做原神，道歉都無句轉名想不停出post洗底

狼死到咁

原來樓主係弱智仔

連登係好多弱智仔，無法啦

Get a room

啲異性戀真係好淫亂
立法禁異性戀啦

好葡萄呀

恭喜發財 萬事如意

相呢

講野好低b？

多謝，我唔嬲了。

另外，我幾欣賞佢型容果位路過嘅外籍人士係"呀伯" 而唔係一啲帶有種族歧視嘅字眼，我為此點讚。

好正

連登 公海 又返返連登

O 欣賞,讚賞,認同
X 點讚

Mola Mola Mo jor la

Thanks

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講曬得啦屌真係好撚嬲

今次真係女人

點你老母讚

樓上有好人清repost十幾次番條link出黎啦，睇野啦仆街仔

原來block咗
解返嚟睇先

我屌你老母讚啊死支那仔 躝返上支那國啦

唔戴口罩好仆街囉

乜又係你啊陳生

Oops!

This video has been removed for violating our Terms of Service.

收返

有冇link

唔錯